Win10 開機之後音量會爆到60幾

即係我平時用都係set到40
但係10次有9次開機就會見到音量set左去60幾，而實際聽歌睇片音量都係熄機前用緊嘅setting
到我撳keyboard想加減音量個陣就會爆到去60幾
sorry for 1999

點解你明知自己1999 寧願打句sorry都唔整理好段野呢？

突破盲腸

隨得佢，小問題。